Widget Intermedio Esta de Acuerdo
Representa un control oculto que al ser ejecutado su funcion abrir, abre una pantalla que contiene el widget pregunta para decidir si continua con a la siguiente pantalla o se mantiene donde esta el control, para continuar editando los datos.
No requiere parametros.
